打工是不能打工的

人地3和大神都知打工係冇可能

唯有港奴

....？